一人一件酒醒諗起既柒事

抽左個熟人水，好老尷

有裸女攬住咗我， 醒唔起自己琴晚有冇扑到

撞斷左兩隻牙，即刻醒曬

同人表白

我都係 之後佢扮冇野

扮冇嘢咪好，慘得過之後同我講大家都飲醉，幾撚尷尬

我有say sorry, 之後做咗炮友

湯完之後比左個滿既嘔吐袋人，自己走左去

諗到個場面 接住條友應該好莫名奇妙

摸下碌鳩都知啦

指住個個陣睇落熟口面嘅路人大大聲話識佢
之後我攬住左個fd行左段路仔

食左老友條女